[濕疹賈曉晨]濕疹同排汗既關係

數番起 小弟生左濕疹都有兩年
嚴重起黎既就對上大半年

最初係頸後面細細一撻 到額頭有少少
然後舊年秋冬左右開始頸愈黎愈大撻
手肘內外 前面 背脊 大腿內側 大腿小腿中間個摺位開始生

最初茶過藥膏睇過西醫 而家食緊中藥
情況都好似差唔多

最近的起心肝去做下運動 睇下會唔會好D
呢兩日做番運動 慢跑左半個鐘左右 做下開合跳 SIT UP PUSH UP咁
發覺身體唔多識流汗 係成身好滾 但係D汗係少少咁慘出黎
摸到濕濕地 但又唔係流汗咁

因為小弟從小到大都係肥宅 有一排都瘦過下
但以前郁一郁 行去搭鐵都流晒汗 跑步一定流到好似沖涼咁
而家唔知係咪太耐無做運動 日日番完工就攤係屋企吹冷氣 訓教 打機
同埋日日都以茶代水 唔知關唔關事
結果太耐無流汗 有好似污糟野塞住毛孔唔識排汗

同埋岩岩跑完步 除件衫出黎 聞一聞件衫
有D位有陣細菌滋生左好耐果隻味
(大約係你肚臍發炎 搵隻手走去了一了果陣味)
所以我懷疑會唔會係因為呢個原因 令到有呢個皮膚病

有無過來人 巴打 做完運動 出汗排晒D污糟野
之後濕疹有好轉到? 好想有一線生機

加油呀繼續keep住跑
係會出好多汗 但跑完抹乾 保持乾爽就得

多謝巴打 我會架啦
希望唔好咁快變番懶人
順便當減埋肥

又細到大都濕疹
好羡慕人地好大汗自己跑步都冇乜汗咁

排汗唔好皮膚都冇咁好
早排我停左幾個月身體差左皮膚又差埋濕疹又勁返
所以巴打加油
最緊要飲多啲水
做慣運動慣出汗就會跟住好返啲 連帶關係ga

我分享吓個人經歷，未必同你好關事

細個好鍾意運動，晒傷曬唔識流汗（情況同你一樣）同有汗斑。亦因為咁避咗喺烈日下做運動亦間接做少咗。

到近年keep返做多咗運動，反而識得正常流汗，汗斑亦冇咗，係會出一啲一兩日後消失的汗疹

所以建議巴打你做多啲運動，慢慢應該會正常排汗。

濕疹呢啲皮膚病，出汗的確有機會幫到消退濕疹，不過當然都要睇病情